★今日係咪支爆？

唔係 股joy 姐

唔係，聽日先係

腦魔
why u ？

咪燈！

決定舉報樓豬五毛
曲線阻礙建國
下下燈返好

老貓，你都係中國人

Why you always here

i am hk人

HK=CHINA

因為今日冇慧中，支人不滿，玩殘香港

過山車無坐過？咁就驚不如唔好玩啦

U again

老貓點睇游B要找300萬數

老貓會幫手還

牙中比U害到雪藏

又害到游b 要還債

老貓點睇今日都市閒情講股票

OH NO LOMORE

俾大王狂串

老貓有冇打過電話上去

打上去FLIRT阿中